美國駐港前總領事唐偉康： 兩黨對華有共識 特朗普制裁香港未必有效

#美國大選 #特朗普

【美國大選】
美國駐港前總領事唐偉康：
兩黨對華有共識
特朗普制裁香港未必有效
20201107

眾新聞
50.1K subscribers

香港人高度關注未來四年誰入主白宮，眾新聞記者找來美國駐港前總領事唐偉康現身說法。唐偉康認為兩黨對華有共識，特朗普制裁香港未必有效。

#美國大選 #特朗普

屌你老母呢條撚屌仲好意思出黎講野，在位咁耐一國兩制行之有效就講足咁耐

但香港人都係要一国兩制姐 怪得人？

但唔制裁就一定冇效

佢上年6月後先返歸

依位人兄接任夏千福個位之後，做嘢軟淋淋，最尾俾美國外交部換走左

不如思考下人地講既野，唔係無道理

不如提供D有效既建議出黎

4年換一次
跟本唔關事

外交官本身都要跟佢地國家外交政策行

本身做唔到太多野

無人關心你講乜啊

呢條過氣奶共垃圾食屎啦

接佢任果個好似係台灣人黎?